831 核彈

點解完全無人講831維園開左兩槍，仲要係反恐部隊？點解undercover 有槍？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

根本就係 成班係到講死人死人 屌你老味佢開槍果下根本冇表明自己係狗 客觀條件係一個不明人士開真槍

大家spin 曬去太子，點解開槍，有無黑警放氣油彈？開兩槍係邊個，完全無人理